你地覺得有咩特質嘅人最吸引?

有以下任何一個特質都好好好好吸引

政治正確
有骨氣
唔洗好聰明但eq高
天真爛漫
幽默浪漫
有性格有藝術家脾氣
鍾意思考同讀書

中晒

有性格有藝術家脾氣

脫離，有自己想象世界，鍾意美學，係興趣上面固執

我開始分唔到究竟係我中文廢定係樓主語癌

點為之政治正確

咪即係廢青

吸引男人

Brainy is the new sexy

識體諒你既人

以上啲特徵唔可以共存咩
因為見過又天真又鍾意思考嘅人

咁如果有骨氣但政治不正確呢？

耶穌

有幾個朋友中晒咁滯 好欣賞佢哋啊 唔通耶穌再世扮凡人!!

點為之天真

例如唔好同我打簡體字

心地好
有幽默感

唔係思想未成熟嗰隻 係唔做作 脫俗果隻

幽默 尢其對襪鬆到跌左落腳眼既時候

有冇具體D嘅例子 你咁講同毒撚有咩分別

講咗出嚟就唔靚 比幻想空間你

全部都唔中, 窮得只剩下錢

快啲留低你理想女友特質

好想日日望住佢欣賞

我都覺

腰果眼

心地好, 鍾意小朋友
會照顧人,
唔使好醒, 不如說有少少蠢更好
小事可以佢自己話事, 唔使問我
大事就一齊商量
有遠見, 間中刻意地撒嬌
最重要都係: 絕對不會出軌

政治正確好似唔係咁解
仲以為你講女權撚左膠

好正 尤其係扮蠢 嗲 鐘意小朋友

做野認真
傾計開心
改變到自己

係對唔住 原來我用錯左呢個字咁耐 應該係有本土意識 !

Gay post

想屌屎忽

圖書館認真讀書個樣 成日想想偷偷地拍低

在關鍵時候會硬起來

能屈能伸

靚

有禮貌

除左浪漫 鐘意讀書 同天真 其他都中

但係樣衰

藝術家氣質
浪漫
幽默—>必需

中撚哂

有禮貌又健談就最好 一定唔要怕羞嘅!!!!!

唔緊要 內涵重要啲

$

臭 雞

大麻好似好浪漫

專注喺自己既興趣既人特別型

我比較傾向番工個類 出左社會改變多好多 但最緊要都係佢做啲野會令你想改變自己

咩叫藝術氣質
利申我無